定期收割韭菜嘅季節又到

每年都有大量新手進入美股巿場
震兩震就走 一走又升返
好彩有你地供養住啲大戶 我地先有肉食
Happy